林奠對粉嶺公路嚴重車禍感到震驚及悲痛

#ALERT 林鄭月娥對粉嶺公路嚴重車禍感到震驚及悲痛 (12/18/18:22)

from now

因為部車爛晒

林鄭表示，呢家真係攬炒啦，大家開心啦

去左車廠問候部車未，做野慢吞吞

西貢南邊圍旅遊巴失事
香港消防處喺意外後9分鐘[2]趕抵現場，14人當場証實死亡，另外4人送去醫院後証實不治。由於死者眾多，當局自2003年屯門公路雙層巴士失事後首次喺大型意外現場設置臨時停屍間充氣帳篷。所有死者都係29至83歲女性，而傷者年齡就介乎2至85歲，有傷者話事發前車速太快。警方及消防出動300幾人，政府飛行服務隊亦協助運送傷者，最後一名傷者喺意外發生大概3個鐘後被救出。傷者被送去8間醫院救治，醫院管理局啟動緊急應變，而行政長官曾蔭權就到接收最多傷者嘅將軍澳醫院探望，然後亦到車禍現場視察，視察期間走到臨時停屍間為死難者祈禱，佢表現哀傷並形容今次意外係香港近年最嚴重車禍[3]，又要求有關部門徹查意外原因並為死傷者家屬提供適切援助。

意外發生後，警方設立3條熱線畀市民查詢交通意外嘅死傷者資料，民政事務總署喺將軍澳醫院、聯合醫院、廣華醫院、伊利沙伯醫院及沙田威爾斯親王醫院設立5個援助站為市民提供協助同埋畀市民查詢。

事故中一名45歲女傷者留醫4日，延至5月5號不治，令死亡人數升至19人。

最新：6死40傷

香港金總終於接受網上會員申請啦

林奠要做巴膠了

巴士冇閘大大喎

林鄭公關時刻，剩係識震驚悲痛

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

cctvb: 林奠稍後會到北區醫院了解情況

林鄭有邊日唔係震驚同悲痛?

721 831 101 1118

真

慰問左架車未

我對林鄭今時今日仲未死全家感到震驚及悲痛

架車爛哂 好痛心

又想賴落示威者

司機係暴徒

應該死果d唔死
唔應該死就死

貓哭老鼠

唉

收皮啦

死返去北京啦

問候棵樹

應該係bot回覆

林鄭：咪派左忠誠勇毅進仔去囉，大家唔好再針對警隊喇

2018年2月10日 大埔公路雙層巴士翻側事故
林鄭月娥表示將成立一個由法官領導的獨立調查近期發生的大車禍，她今日進一代交代，表示有該調查的職權範圍亦會包括檢視目前公營巴士服務及監管情況，亦涉及巴士司機訓練水平等。
決定取消2018年度的香港賀歲煙花匯演，政府在2月13日下半旗致哀，[59][60]而同日晚上在維多利亞港上演的幻彩詠香江亦暫停一天。

2018年12月10日 北角校巴4死11傷車禍
林鄭：嚴重交通意外一宗都嫌多
在珠海市出席活動的行政長官林鄭月娥對今日北角車禍死者家屬致以深切慰問，指警方會調查事件，又強調駕駛者一時疏忽會影響不少人的生命及家庭，特區政府會做最大的工作去確保道路安全。

2019年12月18日 粉嶺車禍
林鄭月娥對粉嶺公路嚴重車禍感到震驚及悲痛

真係陰公，遇到車禍仲要見到柒婆

認真佢咪撚去，比佢關心得嘅都係死物

食屎啦死柒婆
大陸人死你就悲痛！！！
屌你老母

佢真係講咩q都咁難聽，純主觀！

腳腳

咪又係佢下面寫

Btw rip

佢望住部巴士可能喊得出

林鄭上台以來 香港衰到貼地

聽日頭條:
林鄭月娥到訪九巴車廠探望重創巴士
表示盡能力止暴制亂

係咪又笑住講

竟敢提獨立調查！
班狗會發癲架

你班狗話唔覺喎

我對於你未死感到震驚及悲痛

急不及待借人做show

成世人只會對死物受損係會喊

2018年2月10日 大埔公路雙層巴士翻側事故
林鄭月娥表示將成立一個由法官領導的獨立調查近期發生的大車禍，她今日進一代交代，表示有該調查的職權範圍亦會包括檢視目前公營巴士服務及監管情況，亦涉及巴士司機訓練水平等。
決定取消2018年度的香港賀歲煙花匯演，政府在2月13日下半旗致哀，[59][60]而同日晚上在維多利亞港上演的幻彩詠香江亦暫停一天。

2018年12月10日 北角校巴4死11傷車禍
林鄭：嚴重交通意外一宗都嫌多
在珠海市出席活動的行政長官林鄭月娥對今日北角車禍死者家屬致以深切慰問，指警方會調查事件，又強調駕駛者一時疏忽會影響不少人的生命及家庭，特區政府會做最大的工作去確保道路安全。

2019年12月18日 粉嶺車禍
林鄭月娥對粉嶺公路嚴重車禍感到震驚及悲痛

紅綠燈壞左都唔整啦

係咪第一時間又問候架車呀⋯⋯你老未
震驚...全港人都震驚點解仲未到你呀 林奠

Crocodile tears

係咪好似班狗咁

點解仲笑得出

如果我係家屬就叫佢死撚開

巴士與樹暴動

林鄭表示一直關注中， 引戰權請離開

有無人發覺 臨過年總會有巴士悲劇

[推上Reddit] 粉嶺車禍，警曱係現場笑逐顏開

示威者死既時候

貓哭...

佢心中唔知幾開心就真
有單野可以轉移下視線

天真 以為咁啲人就唔記得

林鄭對於港鐵閘機被毀感到震驚及悲痛

心痛無左架巴士

佢傷心架巴士炸

我日日見到佢仲做緊特首，我都非常震驚同悲痛

林鄭對於大樹被毀感到震驚及悲痛

叫佢收撚皮啦

已fc
六個死者裡面全是藍絲
唔洗rip了

講乜撚呀
運輸署又唔做嘢 交通部又唔肯做嘢
日日都見到啲貨櫃佬泥頭佬
揸住部爛鬼車 以為自己揸跑車
成日喺條馬路度穿穿插插
又霸住條快線 又冇人捉
梗係啦 捉呢啲冇OT錢呀
捉學生就最叻
你哋官對社會有咩貢獻呀？
依家死咗人呀！ 出嚟攞未彩呀？

屌你老母

見到個notification第一個反應

佢不如覆一句noted with thanks 就算啦，死垃圾

根本林鄭笑緊啦

司機位咪有閘大大 點會無呢

我都係諗到呢樣

但黑警感到開心

駁唔撚到

駁吾刀

少年你太年輕了，柒柒柒都唔係最衰
我們不是還有「衰過地底」嗎？

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

唔好理林鄭講咩 入嚟睇下手足講咩仲好

荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

同班狗夾定口供先出新聞稿啦 全世界都睇到班狗係現場仲有講有笑啊

政府就是車禍根源

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

不其然想起

（自稱）愛民如子嘅林奠，應該執緊行李定開緊會準備聽日過大海

見到林奠無事都變有事啦

後面應該要加返呼籲市民與暴徒割席

林奠條賤種應該會去睇左部巴士先 再去見現場出現過狗感謝班狗 然後準備去澳門比甴大大中出
死者傷者？who cares

佢地眼入面 基本全部市民都係抵死
支持佢地嘅 根本唔會係現場

半年喇，唔係第一日睇清班狗嘛

KMB 狗巴

俾黑警姦果d廯就好心涼啦下話

林奠：死者有份破壞車輛, 係十惡不赦嘅暴徒

關心條路？

仲唔去慰問部巴士

同达哥一樣

仆街一定係林鄭指示黑警殺人做既好事

林奠有悲痛過?

一日最衰佔中

而家
淋病：唔會獨立調查，建議家屬按恒之有效現行嘅機制（即係果班係隔離hehehaha嘅警犬）調查

對部巴士爛左感到震驚及悲痛？

想含死氣喉？

條8婆應該會去探架巴士

以佢嘅作風應該笑住嚟講

檢討咪算囉屌你老母淋病

原來剩係震驚就做到特首，成年係咁震驚

林鄭：喂喂秘書今次揀邊條錄音帶呀？
唉算喇唔諗喇，呢條啦：
深切哀悼，慰問傷者，向車禍割蓆
然後番去諗點樣可以減少車禍呢？有喇，cut晒啲巴士去=搭多啲港鐵=港鐵營運成本上升=政府大股東又賺錢

未夾好稿喎

可以檢討但唔會調查

林奠：部八達通機散晒喇

淋奠掃把星加埋曱近平，天降橫禍